# 設問4のプログラムのテスト
使用したテストデータ: logs/test4.log

次のコマンドを実行
```
yarn start solve4 logs/test4.log
```

## 実行結果
```
故障サブネットとその故障期間一覧
=== 192.168.1.0 ===
START: 2020/11/19 13:32:12, END: 2020/11/19 13:32:40, STATUS: 故障


=== 以上 ===
```

## テスト項目
1. 特定のサブネット下のサーバにそれぞれ故障期間があっても、その期間に重複がなければ出力されないこと
    - 確認: test4.logの"10.20.0.0"のサブネット => OK
2. 特定のサブネット下のサーバにそれぞれ故障期間があった場合、全てのサーバの故障期間が重複している期間をサブネットの故障期間として出力されていること
    - 確認: test4.logの"192.168.1.0"のサブネット => OK